{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59055&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초애견펜션양양해피플레이스"
    },
    "text": "この宿は客室ごとに愛犬同伴が可能な便益施設が多数保有されています。 海辺と観光地も近距離に位置しており、休養と観光を同時に楽しむことができます。 夏のピークシーズンである7月7日から8月20日までは2泊以上連泊のみ予約可能で、泊単位での予約はできません。 客室内では禁煙を規則としており、肉類、魚、海産物などの焼き物も禁止されています。 個人火器である炭、バーナー、火あみ、キャンプファイヤー、電気グリルなどは持ち込めません。 紅ズワイガニ、ズワイガニなどのカニ類や貝類の持ち込みも禁止されています。 入室時間は午後5時で退室は午前11時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室で禁煙が可能で、駐車も可能です。 愛犬同伴の場合は、別途入室案内があります。 お子様連れの場合、追加料金が発生することがあります。 愛犬関連施設としては、愛犬スパプール、屋外愛犬プール、セルフ愛犬スタジオ、セルフバスルーム、エアタンクドライ、ルームドライ、愛犬運動場、愛犬ビーチ、愛犬ブースターチェアなどがあります。 しかし、現場の状況によって利用が制限されることもあります。 カフェは午前8時から午後10時まで営業しており、コーヒーとお茶をご利用いただけます。 ボードゲームやDVDのレンタルも無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は個別料金が設定されており、バーベキュー場の利用は入室後から夜11時までで、炭火の設定は午前9時まで可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者なしで同伴する未成年者は利用できません。 画像と実際の状況が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室はどういった特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は客室ごとに愛犬同伴が可能な便益施設が多数保有されています。海辺と観光地も近距離に位置しており、休養と観光を同時に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏のピークシーズンである7月7日から8月20日までの予約には何か制約がありますか？",
            "answer": "夏のピークシーズンである7月7日から8月20日までは2泊以上連泊のみ予約可能で、泊単位での予約はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような制約がありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙を規則としており、肉類、魚、海産物などの焼き物も禁止されています。個人火器である炭、バーナー、火あみ、キャンプファイヤー、電気グリルなどは持ち込めません。紅ズワイガニ、ズワイガニなどのカニ類や貝類の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる便益はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全客室で禁煙が可能で、駐車も可能です。愛犬同伴の場合は、別途入室案内があります。お子様連れの場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬関連施設は何がありますか？",
            "answer": "愛犬関連施設としては、愛犬スパプール、屋外愛犬プール、セルフ愛犬スタジオ、セルフバスルーム、エアタンクドライ、ルームドライ、愛犬運動場、愛犬ビーチ、愛犬ブースターチェアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間や提供するものは何ですか？",
            "answer": "カフェは午前8時から午後10時まで営業しており、コーヒーとお茶をご利用いただけます。ボードゲームやDVDのレンタルも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何か制約がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別料金が設定されており、バーベキュー場の利用は入室後から夜11時までで、炭火の設定は午前9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数超過の場合は利用できない制約はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者なしで同伴する未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の状況や責任について教えてください。",
            "answer": "画像と実際の状況が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約や料金についての注意事項はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 595,
        "QA": 745
    }
}